真正去得多旅行既行者根本唔會再去旅行

去旅行你地唔覺得好撚悶好撚厭架咩？

眼見啲人去旅行又打遊記又狂影相咁真係笑狗死人

根本就純粹係生活， 影乜柒

同意

去緊，但好少影相，so what

我去得少，仲未去得夠多

咪撚廢up啦你老母

個d咪又係淨係識哂命 屌你老母

agree
去到悶

好笑囉